\documentclass{llncs}
\usepackage{epsf}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{epic}
\usepackage{eepic}
\input{ps-fig.tex}
\newcommand\norm[1]{\left\lVert#1\right\rVert}

\begin{document}

\title{Control de cambio de versiones del documento del trabajo de investigación: Analizador sintáctico probabilístico con clasificador de argumentos de verbo para el idioma español}

\author{John Alexander Vargas\\ john.a.vargas@correounivalle.edu.co}
\institute{}

\maketitle

Respetado profesor,\\

Agradezco su disposición para leer mi documento de Trabajo de Grado. Valoramos su tiempo y retroalimentación. A continuación detallo los cambios realizados al documento de Trabajo de Grado de acuerdo con sus comentarios.

\begin{enumerate}
	\item Página 5, figura 2-1: Se adiciona referencias de las figuras mostradas para explicar el ejemplo de análisis sintáctico.
	
	\item Página 6, sección 2.1.1: Se modifica el ejemplo usado para mostrar una gramática libre de contexto.
	
	\item Página 6, sección 2.1.2: Se modifica la definición de gramáticas de adjunción de árboles.
	
	\item Página 10, sección 2.2: Se incluye una introducción a las gramqáticas probabilísticas libres de contexto y lexicalizadas.
	
	\item Página 11, sección 2.2: Se adiciona la referencia de los modelos basados en historias proveniente del marco teórico de Collins.
	
	\item Página 18, figura 2-7: Se modifica el título de la figura para indicar que son reglas usadas en la implementación que se hizo de Bikel para el idioma español.
	
	\item Página 19, tabla 2-1: Se adiciona el título a los ejemplos de etiquetas del corpus Ancora.
	
	\item Página 24, sección 2.5.1: Se adiciona la referencia de clasificación de roles semánticos.
	
	\item Página 26, sección 3.0.2: Se adiciona las referencias de los trabajos sobre clasificación de argumentos de verbo.
	
	\item Página 34, sección 4.2: Se modifica el título de la sección indicando que se trata del ajuste de ejemplos positivos y negativos para la máquina de soporte vectorial.
	
	\item Página 34, sección 4.2: Se modifica la parte que habla de la evaluación del clasificador de argumentos, para aclarar que se realiza es un ajuste de los ejemplos positivos y negativos de la máquina de soporte vectorial usando la curva ROC (Característica Operativa del Receptor).
	
	\item Página 34, figura 4-1: Se modifica el título de la figura para indicar que se trata de la gráfica para ejemplos usados por el SVM.
	
	\item Página 36, tabla 4.2: Se modifica el título de la tabla y se aclara que es la precisión relativa del área bajo la curva de ejemplos positivos y negativos. 
\end{enumerate}

\end{document}
